macbook upgrade咗catelina 用唔到 logitech unifying

keyboard mouse冇得用
有冇方法

install 時無留意，仆街有o的 32bit software 都用唔倒

我成套adobe cs6都用唔到

用 蘋果 預左

個個os upgrade都會有incompatible架喇

window有compatitable mode
linux有lts version

Lts
Apple 都無迫你update 唔update一樣有security update
Windows 個compatible mode就算喇